可以斷定，皇軍棄守市區

佢地係不惜一切攻中大
我地就不惜一切焚燒成個城市

咁中資銀行咪好危險
同埋中資金鋪
如果有人打刧仲夠唔夠警力捉賊?

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

狗宿要人！ 快！

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

同林鄭一樣

全部唔準訓！執背囊 準備出街三罷 救人 上暴大！！！

全力燒宿！！！！

今晚其實真係好多地方有裝修但係冇狗

咪入柴灣
東廊有防暴截車查人
漁灣好多便衣，柴灣公園附近多狗
十點果陣迴旋處開花前後十幾架狗車入左去

如果中資銀行D銀紙變哂灰
聽日咪一堆堆人提款
仲唔擠佢老母堤?

大家唔好係呢時候做呢D野

唔止香港
大陸人知道都擠提
千祈唔好咁做

有咩可以令經濟即時收皮,就係無哂CASH

中大佢地志在必得,明顯上面落ORDER要打壓有學識既人你老母

對攻
除左新東人救中大
其他人開花對攻

啲賊仔襯宜家快打劫

元朗有黑社會斬人
快傳

證明而家警力不足
但港島除左老銅好似冇咩動靜?

其實一定仲有兵力儲備
但priority係支援中大

千祈唔好搞中聯辦

咁仲好玩，暴徒隨時出其不意攻狗屋
天水圍就係咁

起晒跑馬地嘅草皮

你當香港仔係咩

d焦點去晒暴大同mk

請得老黑即係要靠老黑“維持治安”
方向正確
香港人瞓醒他就冚家鏟

態度正確

一撚定要日日去到今日咁既程度
先有分散狗力既作用

不得不服
真係意志堅定不動如山死攻中大

去禮賓府，政總有無警力呢

如果有人放哂d馬出黎唔知會點呢希望唔會有

個指揮官真係天才黎

又冇錯既
捉到我地戰略痛處

所以全面癱瘓香港都好重要

所有中資拆鐵拆

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

係我暴大手足血汗換黎既缺口

中大人斬樹封二橋！

即係市區狗屋狗變左孤軍

The whole city is on fire because of you.
I know, isn't it beautiful？

班賊咪去晒中大囉

燒宿焚城

禍必及妻兒

前線失控得好嚴重

一定要幫中大

宿一燒！

佢地好似只肯分兵去保護警宿

唔訓通頂好易出事

究竟中大入面有乜非打不可？

屠曱甴兒女先有用，會直接令佢地軍心散渙

靜靜地贏

有冇人知Aberdeen 咩料

利申，英國香港仔大學校友

聽講今日西灣河一個鐘都無狗
話唔定真係去哂中大/去緊中大

都係個啲啦爆下360呀中資，爆下街喉，set下rb放下火 藍區黎講算好成績

雖然捉左兩個 鳩捉 但希望佢地無事

粉嶺安樂村有春袋，鍊金，大家唔好去

林鄭中計跌入圈套了

奇就奇在港島自己一個大區

pushhhhh

呢個時候唔好鬆懈
係時候錫下啲大春袋

港島冇狗既話政總最危險

認真問，有中資金鋪嘅咩

大量資金來源

狗宿舍就係狗春袋
只要中大頂得住 狗宿舍搞到幾間都夠佢地煩 出面我地任搞

地鐵站

仲有中資兌換店呀～千祈唔好呀

佢哋攻中大 我哋攻狗宿舍

講咗好多次佢其實唔care市區，目標一定要清晰